Drum cover & 所有流行鼓查詢

日後都會cover市面少人玩既歌，希望大家支持 好多地方唔完美 唔好見怪

另外承接所有教鼓 鼓譜製作 錄音及後製剪片

需要可以tg 我 Wing2134

咦 好得意
支持樓主

射射